一人一樣 自己好想要 但永遠都觸及唔到既野

我先：擁有過百萬身家

推推

女神

Hi女優

過百萬有咩難

永生

教下我

依個真 睇日本有個youtuber請左明日花 好正

永生有咩好 你睇咁多套戲 永生既人都想死

才華

轉哂泡菜錢咪得

人心

渣波

有咩難

俾我玩pat pat既非基男朋友

公屋

我

觸及定擁有先？

窮人唔好生仔

觸及 應該係理解成有機會
擁有就比觸及更高層次啦
利申：有錯指正

咁都有負評